邊間ig shop占卜準？

Ig shop有好多占卜占星命盤風水等 有無巴絲覺得邊間問感情準 值得一試

我幫你
反正佢地都係9up啫

問我好過啦

我去過廟街個啲 占一條成百蚊 仲要講完都唔知佢講咩

事業方面
樓主個名入面個探字
有木
土生木
木生水
水生萬物
未來幾年事業會一帆風順
桃花運方面
有女又有波
即係會娶到賢妻

自己做功課啦

十間有十一間都9up

推

LM

可以試下廟街mary 個人認為幾準

係咪近街口個檔

連登仔鳩up 先係專家

準 100%

發覺主要都係準啲唔準啲 又唔可以話佢呃錢